買 noctua 塔散換CM扇係咩玩法??

小弟無咩點研究散熱，但近期見到有鋪頭幫人砌機 上 noctua塔散然後換裝 CM 扇喺塔散上 (雙扇一齊換)。 唔係香港鋪，大家可以唔使要開名

我聽落話好似風冷嚟講， noctua 已經係一線無得走。 咁換法意思係 noctua 係得個 heatsink 靚，呢個 model 嘅扇唔夠 CM 靚? 定係間嘢黑店?

想學嘢睇分析

CPU - AMD Ryzen 5950x
(唔玩超頻，就算唔上水冷都算合理)

Case - Fractal Design Define 7 White
(唔覺有特別奇怪風道)

Fans - CM MasterFan MF120 White
(RGB 到爆眼，機箱扇都係佢)

GPU - 3080
(問cpu HS 問題，呢個唔重要)

MB - X570
(同cpu HS 關係唔大，都唔重要)

Cooler - Noctua U12A
(裝完HS拆扇換 CM Masterfans)

PSU - Seasonic 1000W
(點睇都同HS 無咩關係)

RAM - 16GB x 2 3200mhz
(無頂 HS 位就算，無關主題)

唔開名講嚟把撚？

唔係香港鋪， 又唔係大鋪開嚟無人識。
開嚟JM9?

U12A 原裝兩把A12x25
拎去賣

散熱器嗰舊廢鐵某國網可以斷斤咁買
買咁貴貓塔但唔用佢把扇係咪玩嘢
不過講到尾，間鋪換完扇，兩隻貓扇有俾番你就算，無就係黑店中嘅黑店

可能想換個顏色RGB

靚工藝嘅熱管& 熱管與散熱嘅連接技術，應該唔係斷斤計嘅破銅可以比得上。 雖然鏡面就應該都係咁上下。

不過呢款配套嘅扇其實勁過 cm 扇?

定係間鋪可以話賣緊爆閃金魚缸，所以都叫合理? (唔知貓頭鷹有無RGB)

可以當佢係啲成品自組機，成組砌好咗先一個價放出嚟賣。佢有無扣數就唔知。

我純粹係想知點解要換扇

我都諗緊，可能佢想賣爆眼重要過散熱效能

Rgb同步 <<
利申 唔識rgb

貓風扇其實好值錢
咁你明啦

客人要求定鋪頭自己換先

不外乎外觀/rgb
再唔係就鋪頭拆散賣

張單寫幾錢先

noted
綜合大家咁講，啫係為閃爆眼而換走咗靚扇

係強制換比你定有得比你揀

已經砌好咗成部咁嘅 setup 現成放出嚟，
你有得揀買定唔買。

熟電腦嘅一睇就知佢換咗扇，唔熟嘅應該淨係會覺得全機扇樣& RGB 好一致。

應該唔係呃人， 只係取捨方向太浮誇

rgb比較重要

係咪pekora 部新機

屌你，咁毒嘅嘢都俾你揾到

見到粒u 同埋RGB 都大概估到

user 鍾意rgb 特登換

條友自己係9吹話係AMD 5950 XT
我已經張 想像出嚟cpu型號變返 正常嘢

唔換就會成套白色入面突然多左屎色

見 Reddit 有人討論呢條 list 嘅嘢(不過主力好似去咗部機有無 overkill 度)

又想嚟睇睇連登對咁拆扇有咩睇法

屎色

人地用黎賣型唔係賣性能，點會整舊屎係入面